今日睇醫生見到張咁既紙:o) 居然可以咁自助式

成張點心紙，車仔麵既紙咁

咁就$400+🙄

殘體字

係我就圈哂佢

俾個棺材你

即刻轉介去精神科